% ---
% Inicia os anexos
% ---
\begin{anexosenv}

% Imprime uma página indicando o início dos anexos
\partanexos

% ---
\chapter{Utils}
\label{anexo-utils}
% ---
Definições auxiliares em Haskell:

\inputminted[firstline=3, lastline=12]{coq}{code/haskell/src/Utils.hs}

Definições auxiliares para as HOF em Coq:

\inputminted[firstline=11, lastline=22]{coq}{code/rpc/src/Utils.v}

% ---
\chapter{Accept}
\label{anexo-accept}
% ---

\section{CStrings.v}

Algumas definições extras para manipular strings como listas de \texttt{ascii}.

\inputminted[firstline=9, lastline=18]{coq}{code/rpc/src/CStrings.v}
\inputminted[firstline=19, lastline=25]{coq}{code/rpc/src/CStrings.v}
\inputminted[firstline=32, lastline=39]{coq}{code/rpc/src/CStrings.v}

\section{Accept.v}

Definições extras para a função \texttt{accept} em \textsc{COQ}.

\inputminted[firstline=19, lastline=29]{coq}{code/rpc/src/Simple.v}

% ---
\chapter{Instâncias de Semirings}
\label{anexo-semiring}
% ---

\section{Semiring.hs}

\inputminted[firstline=12, lastline=22]{haskell}{code/haskell/src/Semiring.hs}

\section{Semiring.v}

\inputminted[firstline=35, lastline=73]{coq}{code/rpc/src/Semiring.v}
\inputminted[firstline=74]{coq}{code/rpc/src/Semiring.v}

\end{anexosenv}
